提名香港人拿諾貝爾獎位挪威議員fb被五毛大洗版

提名香港人拿諾貝爾和平獎果位挪威議員fb被五毛大量洗版...幫個手入去like post, like手足cm,比嬲嬲班死五毛

Push

推

HAHAHAHA 笑爆咀 激死斑伍無
造德好呀 題明德好

唔使同佢地講道理，互相喺度貼新聞但係唔使反駁就得，佢哋大多數都係bot，唔識得講道理

大家小心d 用真名易出事